唔見手機 青衣 巴士41A

星期六晚10點左右旺角坐41A去到青衣，
坐下面果層車尾，訓到總站就落車
之後發現唔見左手機
問人借電話打番轉頭已經熄左機
係黑色殻 iPhone6來，賣左都唔值錢啦
但入面有我寵物細個既相想搵番
有報酬

又一個唔撚backup的人
屌

星期六晚唔見, 你星期一晚先開post
失蹤唔夠48小時唔報得咩而家

因為星期日出左去搞成日就係買新手機搞電話卡

有啊 但都想要番部手機，唔值錢但有感情

iphone多數gg